{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022082592387/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 핑크 베이직 칼라 배색 티셔츠"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFの製品であるFW22 / BJ2941OA3Xピケ素材のベーシック長袖Tシャツはカラー配色がポイントとなっています。 この製品は単品でのみ着用することもでき、ニットベストやプルオーバーとレイヤードして多様に活用できるベーシック製品です。 素材は表地が綿75%、ポリエステル25%で構成されており、芯、商標、補強材、刺繍、装飾は除きます。 この製品は機械洗濯が可能で、ドライクリーニングはできません。 洗濯時の色落ち耳や色移りの恐れがありますので、単独で洗濯したほうがいいです。 水や洗剤に入れておかず、短時間で洗濯してください。 漂白剤を使用せず、中性洗剤で冷たい水や30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。 濃い洗濯と薄い色の服は必ず別々に洗濯してください。 ドラム式洗濯機で熱乾燥すると、製品が変形することがあるので脱水した後は自然乾燥をしなければなりません。 色移り、変色、脱色を防止するためには、水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯しなければなりません。 また、化繊素材の特性により摩擦により毛玉やほつれが発生することがありますので、着用の際はご注意の上、洗濯の際は洗濯ネットに入れて洗濯してください。 最後に、高温の熱によって変形することがあるので、直接当ててアイロンをかけてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなカラー配色がありますか？",
            "answer": "FW22 / BJ2941OA3Xピケ素材のベーシック長袖Tシャツはカラー配色がポイントとなっています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "この製品は単品でのみ着用することもでき、ニットベストやプルオーバーとレイヤードして多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地が綿75%、ポリエステル25%で構成されており、芯、商標、補強材、刺繍、装飾は除きます。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯できますか？",
            "answer": "はい、この製品は機械洗濯が可能ですが、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時の色落ち耳や色移りの恐れがありますので、単独で洗濯したほうがいいです。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "中性洗剤で冷たい水や30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は乾燥機で乾燥できますか？",
            "answer": "ドラム式洗濯機で熱乾燥すると、製品が変形することがあるので脱水した後は自然乾燥をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "色落ちや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "水や汗がにじんだ場合は速やかに洗濯することが大切です。"
        },
        {
            "question": "この製品はアイロンがけできますか？",
            "answer": "高温の熱によって変形することがあるので、直接当ててアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "化繊素材の特性について教えてください。",
            "answer": "化繊素材の特性により摩擦により毛玉やほつれが発生することがありますので、着用の際はご注意の上、洗濯の際は洗濯ネットに入れて洗濯してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 465
    }
}